美國國土安全部：原則上歡迎港人難民赴美 但雖先解決中共間諜問題

美國國土安全部表示歡迎港人難民赴美

美國國土安全部代理部長沃爾夫表示，在2021年的財政年度，美國特別歡迎來自香港的難民。沃爾夫在美國傳統基金會發表演講時，提到香港問題，表示美國正在努力減輕中國投資帶來的風險，國土安全部早前與司法部等，建議聯邦通信委員會拒絕美國與香港之間連接海底電纜，形容決定對減輕國安問題和保護消費者數據而言，是非常必要。

沃爾夫又表示，正與國務院合作，考慮對中共黨員的美國簽證施加進一步限制，防止隱瞞中共黨員身份，亦會推出禁令，阻止新疆強迫勞動產品進入美國市場，華府亦會調查美國大學和公立院校當中的中共組織，國土安全部稍後會發出警示，提醒美國公司不要使用中國企業提供的數據服務和設備。

原文網址：

出兵滅支那未唔洗驚間諜囉

幾多支那人有香港身份證
BNO Visa都應該要有好嚴謹嘅vetting
俾班支持中共嘅人入境做乜鳩?

問題係支共可以隨意出證件,改埋個人生學歷都仲得,叫曱甴出張拘補令就可以扮難民,孟晚舟都有hkid

Bno visa好難
當時係用香港人身份伸請
但你唔可能話佢奶共就唔可以拎bno

2019年6月至2020年12月
因抗爭被捕/調查/起訴
有特別通道作難民申請
完美解決

直接解決中共未得囉

同台灣諗法一樣，道義上收香港人順便幫香港人帶埋資金走，唔難，最怕支共坐順風車

隻食屎傲狗真係好撚煩。老撚奉要俾你做美國人？

社交聯繫扮唔到
一個香港基層冇讀過大中小學咩

點解決，而家係中共用病毒解決緊美國同歐洲就真

中共要偽造呢d紀錄容乜易
保釋紙呢d要幾多有幾多
所以人地先驚，要防呢d

Visa可能易批 但五年內應該嚴密追查 有咩事就revoke個Visa
到申請PR嗰時要徹底起底
而家睇 唔覺英國想清走d中共間諜

標題黨

原來標題係

美國國土安全部表示歡迎港人難民赴美

所以樓主咪做標題黨啦

中共要偽造都唔係難事
直頭取代左你的身份都可能得

美國查證能力幾時變到咁弱先真

標題黨死全家

五眼聯盟應該有權share 97前 BN(O)data base

咁樣飾一飾得番六七十萬人

之後再用香港稅單睇英文字就知你做邊行又飾走啲高危職業人仕

佢懷疑你的時候 要查就實查到
但係總冇可能每個人都查到咁仔細
點樣搵出有可疑的人就係難題

查一個人容易 查幾千幾萬人你想佢地查幾耐 老馮放資源人手去查幾日一個人咩

仲要出普通黨員 啲低層垃圾真係隨時冇記錄

好簡單
入境前要宣誓是否大陸黨員
之後捉到就告佢發假誓坐十年
同充公所有財產

沃爾夫又表示，正與國務院合作，考慮對中共黨員的美國簽證施加進一步限制，防止隱瞞中共黨員身份

做得間碟都唔止坐十年啦

鼓勵間諜篤灰， 用支那人既方法治支那人

認真 如果為左滅支共而要攬炒香港人
香港人都冇說話好講，始終大家都做左咁多年港豬

你當ICAC死？

平時領事館應該有做開情報搜集
應該好多人俾人開左file都唔知

係 icac係香港有咩用?

icac原來仲係到架
仲以為佢地改左行同starbucks搶生意

條友真係眾志毒瘤
成堆fd入左去坐/流亡
佢自己係出面un un腳9up

都唔知佢地點諗

曲到圓

絕對支持寧枉勿縱

嚴密政治審查

咁要整埋容，同埋要講純正香港口音先得喎

錢同人命係咪你出?講到咁口響

唔政治正確都要講，除非麥卡錫主義復興，否則一定俾中共慘透玩殘，一定有人話老美可以加強背景審查，但中共冇嘢多人就最撚多，佢玩人海戰術你老美要用幾多人力物力做審查，而且之前都爆過幾單連CIA都被慘透，係連人地美國情報部門都可以有辦法慘透，人地CIA做足背景審查都有幾個華裔變節暗中幫中共

共狗咁古惑，一早遍佈全球
佢地先似曱甴，殺之不盡

肯比bno免簽入境已經好不過講咗幾十年都無

直頭搵香港人揸莊試呢D人咪得
個用詞一唔同就搞野
同埋, 查三代

咁又唔係得中國人做得間碟
香港人都做得

唔好俾黑警有機會移民

咁香港人仲易查，香港咁細起底好易
加埋喺香港長大生活實有小中大同學爆料

難民/居民/公民身份都差幾遠

快d一齊去美國 佔領美國
多謝侵

揸BNO直接可申請港人難民赴美

可唔可以用區議員寫封推薦信

查3代最好
有直系親屬係狗、高官甚至支那黨員可以BAN

搵返香港去美國既手足查最容易

滅國..

bno 都難 97年前先有
當然 唔排除有d bno叛徒

但從美國國防角度諗但 避免不了真係有被捕抗爭者被支那收賣嘅可能性

that why 要成立流亡政府
唔係樣樣野都要美國做掛

時機係差左架啦
但遲到好過無到

其實主要政權冧咗佢哋就會變遊魂野鬼

過嚟幫手捉間諜得唔得

做難民, 不了

你諗到支共會諗唔到？

其實真 咁多專才 NDS 有身份證
大把大陸國企高層 運動員 藝人有身份證
點審查都容易有漏網之魚

咁呢啲人唔係專業間諜，就算俾人收買，都好易會露出馬腳

先滅咗支那

曲到圓
況且黨一個order話工作要求 豁免
Done

絕對支持

用香港人對付共碟最好

你停收大陸master &phd 先再講

其實唔係好想過去，不如掉番轉過來煮番幾碟肉醬意粉算喇

要防間諜同籃屍!

真係唔好block晒d 藍絲狗fd同親戚
要follow佢地一移民即報串!!!

所以要靠篤灰!!

簡單啦，叫佢拍一條片侮辱習大大做投名狀，仲要sd曬比所有親戚睇，放上YouTube,大陸社交媒體，咪分到好多人定鬼

Bno 就97前有

身份證就任支那批

倒翻轉諗 對家抹黑真正有需要走嘅人嘅身份 等佢走唔到

陳同佳有人爆料未

巴打, 滅共大業呢鋪睇你頭啦
你打算幾時隻身反攻支那, 殺盡13億垃圾?
記得拍片, THX

香港人唔爭氣
到而家都唔成立抗共情報組織

年年review個簽証 成本高有效

左翼人仕又要出嚟屌鳩香港人盲奶共和黨

你當問責機制死？

呀豬呀狗冇生命危險俾佢特快走有咩用
你班友係咪調撚轉咗個問題

你想爆佢啲咩料呀？
佢依家喺邊邊有人知呀
我上面講既起底係講緊以前小中大學時期啲野呀

我咪講佢以前啲嘢
佢出咗名咁耐幾可有聽過有人話係佢舊同學講佢以前係咩人

間碟等級既偽裝

拎住假護照都可以環遊世界
要查真係唔易

只靠起疑就排除
不如唔好開放

ICAC 重存在嘅咩？

呢篇就正視聽啦!!!

而家要防間碟唔係防藍絲
中共派的間碟屌柒習大大祖宗18代都得啦

人地點解要攞咁多資源應付你班香港人

講開BNO，前排先寄咗去審批緊，都唔知有冇得攞返

其實你知唔知我講緊小中大同爆料係講緊乜呀？
上面有人話偽造身份呀
喺香港讀書，小中大同出嚟爆料就知你偽造出嚟個身份係真定假
依家陳生係咪俾人偽造左身份呀

大多數都係靠篤灰報串

防下間諜都啱既, 香港出名多鬼架嘛, 泛民又係鬼, 老蕭又係鬼, 毓民熱狗又係鬼, 唔防唔得

所有野都會俾支那狗玩爛
美國開始醒了

絕對合理。
過得人過得自已

過去做共諜

我以為佢係ngo 黎，d 咖啡好似唔使錢

我願意帶永久植入式爆炸裝置黎換取成為美國人機會

搵香港人做問官，查學校、查同學

咁樣先可以排除支那人

我可唔可以篤鳩啲同學，好多表面係香港人，底係支那特性